被歧視嘅濕疹仔

話說小弟前幾日係港鐵僥倖搵到個位座(利申:非繁忙時間)，之後有個中年嘅啊嬸坐左埋黎，咁岩個時就皮膚敏感成身紅哂，手同頸都生野，個啊姐見到我佢同我講。
嬸:你係咪有皮膚病
我:係丫，濕疹嘛
嬸:會唔會傳染
我:唔會啊，你信唔信
之後佢即刻起身走左去第二個車廂。

其實好難怪個阿嬸會咁
佢地自己行開都好過大大聲話你

告佢啦

9成當左你係性病

皮膚病真係好慘

五好傳染我

R啲皮比佢

食全素啦，兩個月包好

Ok 啦，唔使同人迫